虞美人．武漢肺炎何時了

武漢肺炎何時了 世人知多少?
小樓昨夜又東風，故國不堪回首月明中。
雕欄玉砌應猶在，只是朱顏改。
問君能有幾多愁？恰似一江春水向東流。

吖又真係改詞喎頂你

武漢肺炎何時了，喪事知多少?
耿爽昨夜又嗡風，外地不堪回國悲鳴中。
疫苗試劑應猶在，只是基因改。
美軍能有幾多仇？恰似一束戰斧向東投。

👍